交咗武漢檢測樣本仲未有SMS

11/2朝早交咗深喉樣本（有Barcode、自己填資料𠴱款幼身樽）
但過咗13/2（48hr)都未有SMS通知
會唔會係因為假期啲承辦商冇人返工遲咗？

我見網上有人收唔到陰性SMS
過咗5日衛生署打俾佢話陽性要執包伏
依家坐唔安食唔落

唔洗怕 政府做嘢係咁上下

男定女
女嘅你錫完我就會無事

唔覆即係冇事？
唔知邊個on9諗出嚟

無事嘅

盡量諗好嘢

政府班人放假大過天

等下啦

官網寫三日 你等多陣啦

等夠72小時再算，但都建議你執定個人物品，例如衫褲、洗頭水、毛巾、牙膏牙刷、零食乾糧、尿袋、火牛落背囊，要入營可以就咁拎起行得..

我都係11號交今日十一點收到

11號交樽仔講個個人講最遲初四加三日

我都係 嚇餐死

唔該巴打，今日中午收到negative SMS
睇嚟真係要等夠72hrs